大波man出動,仲有鬼出動，各位小心

大波man係元朗搭緊巴士出尖咀
另外，觀察到魔警扮手足，鬼已經出動

各位小心

各位小心
提高警覺

推

Push push

搭巴士咁窮嫁咩佢？

自己小心

唔經尖咀

推到手足睇到

自己小心
有鬼有大波man

Source?

非9 up
sources就費是比
呢度公海

Apple已捉到便衣警 睇路

push! 各位手足小心

目測有幾多假手足？

果堆尖沙咀既館 提早關閉
自己小心

push

Push

佢都要搭巴士， 屌你党係咪窮成咁

樂觀sir

強国經濟放緩 條水小左 張就下